[連登已死] 樂壇新星TL韓子亮推出首張個人大碟無人講

Party with TL 🤘🏼🤘🏼
這一生輸嗎

你仍然不存在

已經過氣了，遺忘

關我L事

請尊重。謝謝。

TL幾時先肯出新歌..

躝

TL加油

出左好多

On9
Search下先啦
我已經睇到story就即刻講
同埋集中一個post就得啦
而家行動post緊要啲

[TL] 韓子亮集中討論區

啱啱先拍完新歌I am so sad MV

上次話去台灣發展
講講下又無左件事

蒲頭啦，TL fans

支持TL!!!

Who?

香港咁樣邊有心機呢請問

tl 唔親自上黎開post 講

佢已經唔理我地班兄弟

Party with TL